有冇人屋企煮飯可以成個禮拜都係同一樣餸

我媽咪好鐘意見某樣食材平少少就買一大堆
多到個結果係成個禮拜都係同一味餸
你話如果有兩三碟餸
得一碟日日重覆都可能忍受到
但日日都係得一碟餸咋
仲要日日煮法都一樣
第三四日開始就會對住碟餸有種欲哭無淚嘅感覺

利申：明白收工仲要煮飯好辛苦，所以只好出post 呻下

專一

魚+菜

係咪你多口講左好味啊?
通常d阿媽一聽到好味就會不停都係煮個味餸

冇
不過我知呢個係另一個陷阱
因為之前已經中過伏

身同感受

我愛你

肥絲係咪讀中文

我日日話唔想食佢都係日日煮

自殺威脅

再好食既野 食到第三日都想嘔

同一樣餸 煮一大堆
食三四日 不斷返蒸

最頂唔順喺薯仔返蒸三四日變薯粉

好聲好氣提醒下佢囉
其實真係好辛苦
利申:KEEP住煮飯2個月ING

變左好澀嘅汁

嫌阿媽煮飯唔啱胃口 29歲男子危坐冷氣機

巴打係唔係你

巴打有心，唔係我
希望事主唔好咁衝動